新聞透視之地下掘路

長期掘地夠竟有咩咁多工程做?

肉醬意粉
同一個位正苦唔知私人有咩線
私人公司之間又唔知

住愛民邨信民樓8樓個位趙生

趙岸池 我見到你老婆企街接客喎

電 電訊 渠 水喉 煤氣 全部都係地底